港獨萬歲港獨萬歲

如果香港唔獨立 到咗2047香港就會變咗同廣州冇十分別, 到時唔好同我講後悔話 普通話轉左 香港主要語言簡體字轉咗 香港主要文字, 但講真講讀真係會對香港經濟造成好大影響, 到時大陸唔買水畀我哋咁我哋飲咩?

push

唯有自己一個戇鳩鳩推

睇返97前香港
建海水化淡廠

先唔講港獨係咪萬歲

不如討論下港獨如何有可能

唔好一味鳩叫

叫左幾年喇

爭取獨立, 先決條件, 係要得到你鄰國(即係中國中共政府)的支持和尊重

可以得到尊重同允許就唔係中共啦。最好就推倒中共呢個獨裁政府先。